\begin{lstlisting}[language={Command}]
## チュートリアルケースのコピーとケースディレクトリ移動
cd ~/lectures/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Wisteria/cavity/run #実行ディレクトリに移動
OFv2106                                                           #OpenFOAMの環境設定
cp -r $FOAM_TUTORIALS/incompressible/simpleFoam/motorBike ./      #motorBikeケースのコピー
cd motorBike/                                                     #ケースディレクトリに移動
\end{lstlisting}
